［左膠？］到而家都未係好接受到某啲勇武部分嘅行為

五大訴求 缺一不可
唔需要有底線
乜野有效就做乜野

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

而家火燒後欄 星火被凍 日日被拉一百人

你唔全力抗敵 仲得閒係到搞鳩同路人

核爆都唔割

燒人都係一次姐
之後都冇

規限係比贏緊嘅人用，
我講咗啲咩，你自己參透吓。
另外，黑心啲講句，
幾想你經歷吓比狗同藍絲打，
然後等你再睇返呢段野。

咁荃灣俾人斬嘅手足就抵死？

If we burn, you burn with us

佢想捉人追撚左9條街
仲有，下下等人出手先你係咪咁勁先
自問唔好打 比人拎左先手已經輸一半

咁你又接唔接受到陳彥霖同周梓樂死因冇可疑？

拉

秩序本身就係靠暴力建立，燒多幾次對方就唔會搞事，咁就以後唔洗再燒

已訓斥相關人員

放低一件件事睇
將呢半年所有野當一件事睇
你就明白

咁多規矩可以，自己落場做嘢嗰陣守、follow，唔好坐喺屋企命令勇武手足

小小過火一定有
示威者冇受過專業訓練
業餘黎講表現已經好好

如果你企係人道主義立場，你應該諗下點樣快啲贏，因為仗打得越耐死越多人

割就唔割既 我完全接受到
不過係有時同藍同事辯論有啲位會處下風

燒多幾燒就冇黑社會夠膽周圍斬人

其實真係好好好簡單：合符比例
對家只係屌兩句梗係膠都廢事比
夠膽拿棍既,打佢一身都唔抵可憐

好多手足私了落手真係太重
之前旺角都係影張相，就打到勁誇張
當然啲仆街藍絲平時仲暴力
但有時真係好小事，淨係影張相，係唔係藍絲都唔知
攞晒鎚打頭，然後好多MK仔MK妹
咩事都唔知見人打就打，好似覺得自己好型咁
咁樣真係會打死人，便衣狗同福建幫就話抵死姐
我極度贊成私了，但私了把尺真係要一致啲

我明你擔心乜嘢，不過事實係你唔洗擔心，到呢個地步，放火燒人唔會有任何影響，一個人如果會因為自己人行使戰爭權力而退卻，說明呢個人本身都冇乜行動力，唔使理

到今時今日已經冇可能將每件事當成個別例子去睇，如果咁做根本每一件事都解釋唔到，一定係有前因先引至之後嘅結果，正如冇69林鄭嘅一意孤行，就唔會發生69夜晚同612同埋直到而家嘅抗爭。

我哋組織度太低，武器太落後，根本冇可能做到精凖殺人/傷人，等我哋有全套軍備你再諗過唔過火

支持恐怖份子比人獅鳥其實都冇咩好可憐

全盤接受，無資格割，和勇不分，勇武唔好割我地和理非

不割蓆啊

黃色經濟圈的障礙

大把手足無端白事俾狗打

係狗嘅話我都想打死佢

拉

起條友底全部係玩分化

符合比例呢個原則好似好合理，但其實無阻嚇性

另外，你想好似懶道德地輸，定有少少過火或有爭議地贏？

其實私了同裝修一早已經唔受控
你屌我係左膠負皮我都係咁話
九月十月見大家玩得咁開心就知一定出事

鶳初頭話唔會主動出手純自衛
依家影大頭,撕紙,口角...都照打
仲要有人問下點解都俾人屌
11月叔一燒同中磚拉柴條廢老就出哂事

裝修又係,初頭又話得黑先裝修
到後尾話紅都裝要打擊中資
依家變成發洩式覆桌式行動

明明對家輸到連管治合法性都冇
我地偏偏自願放棄紀律同道德高地
呢d示威者一直得到廣泛支持嘅因素
俾班風向撚一句:對家開真槍阿/有手足死埋喇
就上哂電咁被道德綁架做去d不理智行動
搞到連班港豬同淺藍都怕咗我地
從而令對家加強返作為執法者嘅認受性(雖然加強完都係負數)

一定要好好建立返好前線/運動形象
勇武手足行動時真係要有返d Pr意識
好似初期個班高質前線做d野全部恰到好處
對準政權又與民為善,去到邊都受到歡呼
呢樣先最令對家措手不及同應對唔到
佢唔鎮壓你佢輸,佢鎮壓你再輸多幾錢重

放火燒人都冇任何影響

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

去到今時今日你都仲唔可以接受到係你有問題

叔一燒單野條友本身係馬鐵站追人打先呀

革命不是請客食飯
冇可能每件事都冇瑕疵 永遠企係道德高地
坦白講 宜家同戰爭都冇乜分別
唔係你死就我亡
如果可以永遠都只做「正確」既事就梗係好
但現實冇可能係咁

偽命題
將懶道德同輸、有爭議同贏掛鈎

原來又係樓主隻大愛賤種
琴晚有巴打話張華峰個女好藍之後仲話條女「慘」

打完人停左手 到有其他人還拖你就覺得過左火 而家咁大愛嫁咩

連我個和理非老母都識講：你搞國泰丫嗎 咁咪搞返你d中資囉
而你仲要企喺道德高地「初頭又話得黑先裝修」
我真係唔明點解會反對搞中資
定係你覺得中資係無辜？

無影響？係連登到咪無影響。
上次係好彩無燒死先到骨，成班on9槍都無諗住學對家靠暴力贏人。 知唔知自已咩立場？